Apple 唔肯印「光復香港 時代革命」比我！！！！

話說早排訂左個airpods做禮物比朋友，特別加左個雷射＋gift message

見到係上海寄出黎都心知不妙，驚關都過唔到

最後終於收到，結果係完全無印到「光復香港 時代革命」比我！！！！

揾左客服追問，佢叫我揾售後，send左電郵去售後投訴，過左成個星期都無回覆過我
馬上負評佢

雖然我知大家都係用apple產品，要大家棄用iphone甚至裝修apple都係無可能既事連我都唔建議大家去做
但想比大家知道，繼上次唔俾HKmap.live上架（最尾終於上左）
今次連印句口號都唔俾
原來就算係Apple ,都係有政治審查
到依家都無收到任何apple既回覆
我同朋友依家係對apple十分之失望

最後， 光復香港，時代革命！

直接去問genius叫佢賠

PUSH
本身諗住轉用IPHONE 11, 不了

叫佢回水

貨不對版 回水啦
垃圾apple

我都唸緊好唔好衝入apple store質問佢，但其實佢依家話肯印返比我地，我都已經好失望

死gay cook

rubbish gay cook , boycott apple

梗係好啦
叫個大粒出黎
問下佢係咪帶頭打壓言論自由

奶共apple 上Twitter 煲大佢先

唔會肯架 每個地區都有禁印既字

但佢本身呢個服務係免費，我點叫佢回水
唔想搞到自己好似大陸人咁想r人着數，我地只係啖氣過左兩個星期都好唔順，做咩印句口號都唔比

垃圾，上嚟講有撚用咩

巴打要唔要人，放個時間地點上黎call馬叫手足一齊收佢皮

貨不對版喎
你本身可能因為個服務先買件product

推俾美國知未

問題係點解會禁印，同東海堂蛋糕唔肯寫口號一樣on9

gay cook

就係為左有得customise 先印
既然冇印字就冇買嘅意義
退返畀佢再買過

原來唔止我一個印唔到

依家試過仲得喎

你拎過去印
好聲好氣問佢係咪寄錯/做漏左，
再睇下佢點覆

又自我審查 屌你老母

apple奶共都唔係咩新聞

好撚唔順氣，不過係免費服務又唔知好唔搞到咁大。。。所以po上黎比大家知

廠喺支那？所以印唔到？

然後佢話，呢句係禁印 所以唔比你

我個人覺得係

咁問佢送貨前點解唔通知

應該都係 廠喺支那印比你嗰個應該都誅9族

貨不對板wor

你明明一樓話印唔到嗰個係gift msg
你試刻字得唔得有咩用？

send左feedback email去airpods team,
但到依家未獲回覆

好，我呢個星期六去apple store要佢回應

記得拍低片證明俾刻 光復香港 時代革命

你呢個係刻字 樓豬講緊送禮訊息 係印喺個包裝度㗎

係喎，我再試多次gift message

煲大佢 食住south park同nba個勢 宜家美國佬發現好多自己友/公司/celebrity都爭住奶共奶到係美國本土都自得審查 打壓言論自由 已經有D火 我地就要火上加油

ok 一於去問

當時俾刻㗎嘛，唔俾刻咪退錢囉
張單俾刻，最後唔俾刻算唔算誤導性遺漏？

樓主刻字嗰個位遮咗
佢係喺gift msg打咗「光復香港 時代革命」

“It's literally just a message on the invoice letter. "ayy bby wan sum fuk" will not be engraved on the watch.”

“It's simply printed on packing slip inside the box the Apple Watch box is shipped in...”

睇下呢啲回覆幫唔幫到你
我見你影張紙應該就係packing slip

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

死gay cook正仆街

又有子彈 擁上國際 話apple跪低 又好似NBA引起討論

今晚幫佢裝修

好可能外判比大陸人搞
大陸人唔整

咪撚痴線

大陸出貨

早排得喎

因為佢個倉係大陸，香港無倉印左連出口過關都成問題

如果我炒車既話 我自吞一打膠先
本身suppose係呢個樣

姐係佢印左張packing slip就係？

唔好掛係口邊 開口埋口就裝修

罷買Apple

咪啦 冷靜冷靜，我真心唔建議搞apple
想搞清楚件事先

印左, 14億人即刻玻璃碎哂

係咪炒車咁柒 留名查
重申 樓上成日鳩叫裝修 onL9

咁你張單有冇句野先

apple死仆街

樓主柒左
gift message唔係刻字
你有冇收到張gift card或者shipping上面有冇印到呢句字？真係墨水印㗎咋

樓主好柒

我唔介意7啊，我想搞清楚件事
同埋唔想誤導左手足走去搞apple ，真係唔好咁衝動住

我以為你講刻字⋯刻字你又遮住咗
如果你想講係gift message，你Packing list上已經印咗

如果你想要gift set, 要另外加錢，但唔係一年365都有呢個服務

裝修apple

叫佢退貨便可

原來有印到

一定可以回水

佢柒咗啦 張packing list印咗，佢都無遮到

張單有，但因為見佢官網display出黎既係一個packaging 客服又無同我解釋清楚咩叫gift message

就係無gift card~~~得張invoice有

1樓post咗 有印
BTW樓主我啱啱幫你上官網試咗
Airpods係無得咁樣包
有得包嗰啲你會見到有個option (我試iPad)
加入送禮訊息或禮品包裝->禮品包裝及卡片 $38

明明呢個就已經係
樓主你想刻字上pods上面既話 係填鐳射個欄喎

下面唔好再炒車

認真講，佢已經係印咗俾你
你見唔見你張單上面印咗出嚟
佢個Gift Message係就咁印喺張單上面㗎咋

我之前收人哋送俾我嘅Gift Message寫「生日快樂」呢類General Message都係就咁印喺張單度

所以喺呢件事上面佢唔算跪咗，係一直都係咁

聖誕嘅話，全線產品都有得加

原來係咁
自吞一打膠

落order個陣唔見有gift set選擇但佢display左出黎

btw啱啱行過九龍塘apple啲staff 全部戴曬口罩

真係唔該曬～～好彩你地幫我搞清楚左件事

知道了
sor啊 tim cook, 我決定要買多部airpods支持返

依家搞清楚返，雖然真心炒車加7左
但唔該曬咁多位巴絲幫左我

係咪買部iMac有誠意啲

拉

此post已完
請善用不推文回覆

樓主柒咗炒車唔好推

sor 無錢＋屋企已經有部macbook
我跪多次tim cook

裝乜鳩
咪亂up

炒車唔好再推

樓主開新po澄清番喇

佢話唔會直接回覆你喎，睇完如果對產品有跟進先會通知你

Apple想裝修

唸你老母
諗呀

柒到唔敢睇第2次

都唔知係咪一律上海印既
我係澳洲訂一個印老婆個名既airpods都係上海出貨

佢炒咗車喇

樓主好柒
不推文
唔好係唔係都裝修

推

炒車喇

馬上開左

炒車

好撚柒

鬼佬好鐘意屌柒 apple

炒車了

收皮啦on9仔
成日就係到樹立敵人
屌曬全世界

澄清：Apple 唔肯印「光復香港 時代革命」比我

炒車
Del post啦

炒車post

炒晒車，由佢沉

推到你登報同apple道歉

道歉啦

Post 外國 Twitter. 交個波俾國際決定。結果唔重要，最緊要 Make Noise

新版iphone 11會送哂你啲資料上大陸監控

？？ 同一個人嚟？？

嚇親我哩個小小小股東

直接send 比gay cook 屌佢老母

炒左車 勿推

大佬

個殼咁細
你要8隻字 連逗號

點塞落去呀

上面有人係得

我都訂左個英文版，今晚送，唔知有冇印呢

藍罷賣
最近Apple仲要將抗爭地圖app落架、移除中華民國國旗emoji
但係睇死香港人唔會罷賣Apple架喇